突發 屋企比黑色螞蟻入侵

可以點殺到啲黑色螞蟻？佢地爬嚟爬去！！

要買過層樓

引入白蟻同紅火蟻 包剿滅班黑蟻